Woensdag 20 september
---------------------

Vandaag zijn we begonnen met het analyseren van het tweede spel. Elk groepje moest minimaal 3 spellen meenemen en deze spellen analyseren. 

We begonnen met pim pam pet we kwamen er snel vrij achter dat dit spel iets te simpel was en eigenlijk beetje doelloos.
Daarna deden we het spel halli galli, dit spel ging met kaarten en zo snel mogelijk je reactie testen. 
Als laatste spel gingen we met de hele klas het spel weerwolven spelen en dit spel speelde iedereen fanatiek mee omdat het een erg leuk spel was met een doel, de weerwolven doden. 